\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Verliebt in Du}
\index[in]{Jaja, es stimmt, ich geb es zu}
\index[in]{Ich denk an dich wo Du auch bist}
\index[vw]{Liebeslieder!Verliebt in Du}
\index[vw]{Liebeslieder!Jaja, es stimmt, ich geb es zu}
\index[vw]{Liebeslieder!Ich denk an dich wo Du auch bist}

\beginsong{Verliebt in Du}[]
\beginverse
/: J\chord{C}aja, es stimmt, ich g\chord{G}eb es zu, ich bin verl\chord{a}iebt: :/ in Du! \\
1. Ich d\chord{C}enk an dich wo Du auch bist, ich st\chord{G}ell mir vor wie das wohl ist, \\
wenn d\chord{a}u mich küsst wie sich das fühlt, wenn d\chord{F}urchgewühlt dein wildes Haar \\
auf n\chord{G}ackten Schultern fließt, du süßes Biest. \\
Ref.: Ich bin verl\chord{C}iebt \chord{G}\ \ \ verl\chord{a}iebt in Du. \\
\ \ \ \ \ \ \ J\chord{C}aja, es stimmt, ich g\chord{G}eb es zu, ich bin verl\chord{a}iebt: in Du! \\
\endverse

\beginverse
2. Nicht w\chord{C}egen deinem kurzen Rock \chord{G}oder deinen langen Beinen, \\
ja, B\chord{a}ock hab ich schon deswegen - ne, aber \chord{F}eher deine Lust zu Leben, \\
d\chord{G}eine Art zu sein und außerdem dein grüner Blick. \\
\endverse

\beginverse
3. K\chord{F}omm spiel mit deinem Bogen, deinen stolzen Ton, so zart und sch\chord{E^7}ön. \\
S\chord{F}o süß, vertraut und steck ihn mir ins Ohr, in Herz und Bauch \\
und was da n\chord{E^7}och so ist, dass mir schwindling w\chord{G}ird, es stimmt. \\
\endverse

\beginverse
4. Ich d\chord{C}enk an dich wo Du auch bist, ich st\chord{G}ell mir vor wie das wohl ist, \\
wenn d\chord{a}u mich küsst wie sich das fühlt, wenn d\chord{F}urchgewühlt dein wildes Haar \\
auf n\chord{G}ackten Schultern fließt, du süßes Biest. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Lüül\\
MO: 108
\end{angaben}
